林鄭月娥真係完美演譯西女人做上司既寫實

以為自己好有料好打得

先不認錯後不認輸繼而龜縮
母校唔認你 市民又唔認你 連畢業既狀元都笑鳩你

得個仔同部分班o靚認你
都唔知佢奶左幾多人鞋低先上到位 能力完全睇唔到

唔關男女事，個人性格問題

性格剛愎自用︳無藥可救。